有冇人喺自己車尾玻璃貼反送中三隻字？

正有咁嘅打算，差人查我會唔會犯法

貼左有位比人入
直接壞車好過